所有冷氣軍師 翻左歸嘅和理非即刻出黎

所有冷氣軍師即刻出黎
翻左歸嘅和理非都出黎
全部街坊裝 出街裝 周街行
擾敵 救人

出黎救人呀

做野呀

快啲出黎

下樓 掩護
急

要掩護呀

求救呀

push

救人

大概去邊？ 好似有啲地區散咗